走咩姐走 係我地利記養大你架吉天樂😕

忘恩負義牙😧

25仔😥

佢有阿古路一成忠心就好

肥屎大只不嬲on9

肥屍改埋個兩篇文先啦

邊兩篇

系

你25號出世丫嘛！25仔！😣

25仔

佢無阿古路既一成實力添啦
兩個都南美前場球員
講個人😇
古天奴有無一季有靚既stat?
入波？助攻？
有無穩定既表現？
舊年無文尼既時候 佢carry 到隊波咩？
阿古路起碼季季至少十幾球
拎過神射手

球會就唔講啦😕
最後一場最後一分鐘入波幫曼城拎英超 vs 入到前四已經好勁😑

如果古仔係核心
咁文尼係咩？係粒電？
無文尼有文尼兩隊波😟

你應該叫肥屎大隻
不過名字不計錯別字😙

曼迷開心啦我地利記有25仔😖

駁唔到...

吉仔上個月都幫猁重奪左英超啦，成全佢轉會尋找新挑戰都好應該

古天奴已經變左過街老鼠了